{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049874",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마레아풀빌라"
    },
    "text": "新築された一軒家プールヴィラペンションは入室時間が15:00で退室時間は11:00です。送迎サービスは提供されず、バーベキューを利用したい場合はウェーバーガスグリルが利用できます。バーベキューの価格は4人基準で30,000ウォンで、テラスでバーベキューを楽しみたい場合は現地でお支払いください。 乳幼児を含め最大人数を超えると追加費用が発生する可能性があり、客室内には個別プールがあります。ぬるま湯を使用するためには50,000ウォンの費用が事前予約または現地で決済する必要があり、無料Wi-Fiも提供されます。ペットの入室は不可で、駐車場と無料砂遊び場、天然芝の丘も利用できます。プールヴィラにはキッチンがあり、客室は禁煙です。プールヴィラにはバーベキュー場があり、駐車場もあり、家族で利用するのに適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、どのようなグリルが利用できますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、ウェーバーガスグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの価格は4人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをテラスで楽しむ場合、支払い方法はどうなりますか？",
            "answer": "バーベキューをテラスで楽しむ場合、現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "最大人数を超えると、追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ内には個別プールがありますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラ内には個別プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を使用するためには何か費用がかかりますか？",
            "answer": "ぬるま湯を使用するためには、50,000ウォンの費用が事前予約または現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラには砂遊び場や丘などの施設もありますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラには無料の砂遊び場と天然芝の丘も利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラにキッチンはありますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラにはキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、プールヴィラの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラにはバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラは家族で利用するのに適していますか？",
            "answer": "はい、プールヴィラは家族で利用するのに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 551
    }
}